689遠在非洲都不忘要睇蘋果

每日8蚊訂閱蘋果

去非洲都專登買實體蘋果

做乜撚嘢

假account?

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

要求蘋果升梁振英做高級會員

中伊波拉或食肉鏈球菌返嚟

中咗就咪撚返嚟啦

傳畀佢全家同支聯辦都好